499鑽石 化驗報告出爐了

蘇聯石

正常買個托都要1千啦